[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

最近新出左隻Online game，想分享下玩法。
成隻遊戲最主要既戰場係機場我諗大家都知，但點樣夢遊，同夢遊目的其實大家都有唔同睇法。

以下係小弟看法：

夢遊目的：
1. 提高外國關注情度
2. 向旅客宣傳
3. 向政府施壓

DHL員工有嘢想講

對上夢遊成績：
往返航班受阻：
1. 粗略估算一天損失100億貨運量 (FROM 巴打)
2. 鄰國出口關稅上升
3. 外媒大幅報導
4. 大量旅客滯留

成績有目共睹！！

前提：
1. 不送頭不受傷不分化不割蓆不指責！！！
2. 認清目標，目的達成後轉場／散場
3. 不定期進行遊戲，增加對家佈防準備及時間

頭目技能不外乎擊殺，捕獲，誘敵，間諜同分化。
要行流如水，敵退我進，敵進我退，消耗對方。
切記唔好輕易讓頭目放大技清場，亦唔好心存僥倖無衝擊就無清場
頭目係會自帶衝擊技能！！
頭目戰只要一次失足，將會兵敗如山倒，再無戰友上線。

玩法（日與夜）：
日（９ＡＭ —７ＰＭ）：
1. 首先要不阻任何車輛出入，令機場玩家人數累積，有人數有旅客大家先會安全
2. 累積相當人數後定期收集數據同消息，密切注意機場風向
3. 與此同時，行車道要開始有出無入，增加頭目佈防難度，提高玩家存活率
4. 風向一變，目的達成，支援型玩家請分批撤離，保持流通性，提高存活率
5. 進攻型玩家可按情況留守或殿後，儘量保存戰力及拖延頭目回復時間

夜 （１０ＰＭ —５ＡＭ 貨運主要戰場 From 巴打）：
我諗大家都知遊戲地圖參照香港機場，所以小弟我搵左3個短距離無限輪迴位，作駕駛初哥練習，迴旋處唔出就話有可能比GM 封AC姐，依家我彈出彈入你咬我食呀？

路線如下：

上圖係客運主要道路，你懂的！

貨運主要道路，星位標示為貨運出口，你懂的！

另一貨運出口支線，你懂的！

建議：
1. 玩家請帶備備用衣物一套（咩色都OK）及旅行裝備，離開時作偽裝
2. 自組禁區防線，長期拍攝，以防間諜自帶衝擊技能
3. 穿著黑色衣物，易分自己人，街衫好易比間諜滲入
4. 玩家請自發組隊及自發關閉電話（如非必要情況），每隊只開一部電話，以減少網絡負擔
5. 哨兵，情報員請fact check

好撚認真咁教你地做一次fact check

6. 不定期遊玩<-好重要，唔好日日玩

最後祝遊玩愉快

推番機場POST出黎

推

歡迎各路攻略提供

推番機場主POST出黎 今日冇哂聲氣 士氣!!

推上熱門

一定要推！！！今日下晝見！！！等睇林鄭條仆街日撚日出黎扮喊

811

Push

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

721 811

721 811
五大訴求 缺一不可

812

借推！ 今日1點 機場啊

咪撚搞笑啦，依家先叫人留定散都未撚做得掂，係到講戰術，冷氣軍師真係好撚好笑，你估真係打緊機？

有新Ｇａｍｅ玩

咁就要睇現場巴絲造化
要人叫留定散？ 每個在場人士都有自主意識，我唔建議你當班手足係傻，資訊流通，去留自決
唔研究戰術，唔通叫人冇腦咁衝？冇目的死守？
一日唔進步，一日都唔會有機會嬴
與其你講到咁消極，不如比Ｄ意見前線仲好
冷氣軍師都係手足，唔會想大家送頭
互屌冇意思
不割不分不指責！！！

機場要人

散水撚好波

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

依個時候仲分化，係人係鬼等大家分析

屌一兩句就話人分化。事實係乜野阿，事實係依家機場好撚多人阿

巴打，請問你句事實好多人用意何在？
屌手足有咩意思？只會令更多和理非灰心
我已經盡力同人講入一日係唔夠，係持久戰，要keep住入機場
請放眼重點，減少罵戰

另外，各位巴請善用起底功能
唔想一支竹打一船人

小弟我出Ｐｏｓｔ唔多
但總會有某幾個會員會出黎分化
某幾個會員仲會出現係其他行動Ｐｏｓｔ
帶風向都唔洗咁揚
講多次，我地不割不分化不指責不篤灰
做唔到不割蓆不分化不指責不篤灰，點做手足？

不割蓆不分化不指責不篤灰

不割蓆不分化不指責不篤灰
７１２ ８１１

和理非 和你飛
點解你要去搞個邊交通？
點解你要搞亂和理非嘅活動？
你要連唯一一個可以和平理性嘅集會都搞砸？
人地個個辛苦嗌幾粒鐘口號，都係分享香港依家發生咩事比旅客，邊個話和理非係去癱瘓機場？
你咩心態？ 唔該用腦諗下，咪9唔搭8都諗d野出黎搞亂！你咁樣會害埋其他人！

黑警都識假扮示威者，係哩度更加多，咪以為講句不割席就會變自己人，哩d人，割硬！

巴打講得冇錯呀
人多車多自然會搞亂交通，唔洗主動搞
最緊要有路走，機場困獸鬥，最緊要有得走
你要鬧我，冇問題，但我講多次，狗車入唔到，大家先會更安全
你唔推唔緊要，比多個機會我推比更多巴絲睇到就得

Assemble